石原里美（2）里美B生日大快樂！！

里美B生日快樂

誰是石原里美?
石原里美，1986年12月24日出生於日本東京，日本女演員、主持人。
2002年，參加HORIPRO公司第27回藝人新人選拔，獲得最佳新人“完美少女”獎，從而正式以女演員的身份進入演藝圈。

石原里美個人頁面[url][/url]

代表作品

《高嶺之花》（高嶺の花）

《非自然死亡/Unnatural》 （アンナチュラル）

《校閱女孩河野悅子》 （地味にスゴイ! 校閲ガール・河野悦子）

《朝5晚9~帥氣和尚愛上我~》（5→9~私に恋したお坊さん~）

《失戀巧克力職人》 （失恋ショコラティエ）

《 多金社長小資女》 （リッチマン、プアウーマン）

《親密姐妹》（ディア♥シスター）

石原里美寫真集發賣中

石原里美2019年月曆壁掛]熱賣中

石原里美最新資訊
喺石原里美吹奏post留名
加入石原里美非官方Telegram Group

加入石原里美LINE官方帳號

可愛精選

Lm

新post留名

留名
就嚟生日啦

新含脫衣俾我中出咗 死鳩開啦

生日post 留名
希望石原多d劇拍

衝岀嚟柒做乜

日本時間重有六分鐘里美B就生日

五分鐘

四分鐘

劉名

三分鐘

兩分鐘

一分鐘

生日快樂

お誕生日おめでとう

石原bb生日快樂

生日快樂！！美美！！

點解要理樓上啲傻狗 兩個無利害關係既女星都有鬥既意義

石原BB生日快樂

石原生日快樂

同你講生日快樂呀，石原bb😘

唔記得日本快一個鐘
生日快樂石原寶寶
希望你身體健康, 心想事成

里美BB有花收

留名

我送, 唔係好貴姐

屌你

石原b

朝5晚9咁就3年

買到了

咩黎

掛曆

你個名好正

生日快樂啊

無意中諗到

聖誕快樂

想睇多次獨自過聖誕假

時間真係過得好快

石原愈嚟愈靚

樓主有無個template 等其他巴打下次1001可以跟住嚟開post

影黎睇下

有

喺日本廢事拆住

呢個係封面

LM
上載中古照兩張
晨間劇女主角

岀演情報
又有和服里美睇

留個靚名先

巴打特登去日本買？

又有石原bb，又有いきものかがり，正

早

好靚

返去拆月曆

日本和服真係

浸女人味湧哂岀嚟

留名
睇完朝5晚9同Unnatural 後比里美bb 深深吸引
不斷搵番有里美bb 嘅節目睇，我諗自己應該已經中毒

里美B港版化妝品廣告

地鐵成日播

襯埋佢個咀仔真係....

原來一齊拍朝5晚9個高梨臨岩岩結左婚
果陣成日gathering
唔知有冇請石原

里美B今年喺世界最美麗100人票選中以43位上榜

補link

成件事錯撚哂
4.3名都仲可以接受

應該第一先啱

竟然韓國果班會高過石原。。。

掛曆香港有無

本寫真好高質

Thankyou呀巴打

唔識睇寫真d日文長訪問

里美可否不要老

微博有

thx

早晨

咁多位2019年快樂

新年快樂

又逼人打丁

支持巴打繼續放

皮已正

短髮

石原里美今天在秋刀魚的節目裡被問到對婚姻的想法時說“沉迷工作，無心結婚”

睇左朝5晚9同unnatural
仲有咩石原劇值得睇

失戀朱古力職人

呢套之前睇過一集
有d睇唔明
諗住睇Rich man poor woman

呢套都好睇

香港買幾錢？
月尾去大阪 但唔知邊到有得買

我係amazon訂$203

校對女王

竟然meet出黎

我喺秋葉原書泉買
你睇吓大阪邊度有書泉，應該有得賣

早晨巴打

一早就見到有靚靚圖醒神

此女只應天上有

大阪冇分店
聽日落信和問下先

午安

幕末高校生

有無高手可以再整多啲石原嘅sticker

已經努力中
請期待一下

喺東京JR影到

諗起佢同leader套忍者之國

靚到自己都嚇親

發現一月張月曆有里美事業線

會唔會有人翻譯

我見bilibili已經有資源 但未有翻譯
可以留意 十塊錢字幕組

係咪新年去西班牙果套？keyword係咩？

冇咁快 起碼半個月

宜家仲有無巴打搵到之前石原bb本寫真返黎

咁耐都未有中字

校對女王啦
河野悅子性格好正，同埋內容好勵志

依加睇返朝五晚九
睇埋就校對女王
感覺unnatural真係佢最好睇既劇

朝五晚九劇情超級老土
如果唔係山P同埋石原bb演 真係頂唔順
佢兩個真係好襯
unnatural 都好好睇，入面個短髮look我覺得係石原歷年最正的造型

佢個嘴含撚一流

成套劇都好中二病咁
d人話石原主動溝山p 係咪真？
Unnatural個造型真係好正
冇濃妝 好純
加埋其他角色 松重豐成班人
好正

朝5晚9好好睇wo
重睇左幾次

題外話
岩岩套中學聖日記就真麻麻
太多無謂線

我鍾意和尚貪佢夠簡單
係老土嫁啦，實估到一定會hapy ending
不過中間插左唔同情節
演員又做得好
所以係幾正

B站有西班牙行嘅中文字幕了

立即bookmark

我好興奮呀

真係酒鬼嚟
餐餐都飲酒

路過

想問石原點解會同西班牙人講日文？
d西班牙人又識聽既
Btw石原d英文同西班牙文
Hola

而家b站原來要註冊左先有高清睇
要用電話no.註冊但又等極都收唔到佢個sms驗證碼 唯有睇住低清先

後期配音姐

嚇得我

2000幾人同時睇緊
里美喺大陸人氣都幾勁

流料黎 我同石原B好恩愛

睇緊rich man
好韓劇feel
男主角都幾靚仔
嗰陣既石原

仲有中堂醫生

石原同井浦新其實都合作過好多次

井浦新

井浦新都好正呀

山p 石原演技carry曬
不過差集sp 講新婚生活 同埋去左美國/間寺之後點

第一張係咩劇？
Unnatural最型 冇得輸

2013年日影 《戀》

依套邊到有得睇

配角都正
星川細佬, 潤子老豆, 田中圭
加埋主題曲+bgm超屈

我都覺個尾收得快左小小, 不過收貨啦

依套香港冇播過
幾年前喺網上down嘅中字版360P畫質
近排down咗高清冇字幕嘅

中堂醫生個look型好多

石原同山p 好櫬

Tokyo metro find my tokyo
頂帽係咪喺西班牙買？

呢個廣告都好正
日日都要睇一次

係

點解死左link既

仲未睇

我都係

終於睇左石原兩集世界奇妙物語
未來同學會同扮結婚
unnatural個衰記者都有份拍

琴晚睇完高嶺之花

我都未睇呀
仲諗住今晚down

等緊新link

好掛住石原

巴打有料

十元巴咁夜

係
啱啱先番去沖完涼

完全靠井浦新同正孝carry

石原B負責賣萌嫁
佢已經做足120分

一開始因爲Unnatural首Lemon所以去睇 跟住睇完之後就覺得石原好正 睇埋失戀 朝5晚9 朝5晚9入面真係好正 依家睇完好掛住佢 唔捨得咁就完左

體力野係差D...問答題好好多...
記得有個節目係同山P 答中英文

正常

無用百度 有無巴打可以up上google

Down緊 今晚up

巴打好波

仲有20分鐘UP完

係咪得呢一集架炸

好似係

有冇清有全套校閱女王高清 想睇但搵極都係好低清

得720p

你有？可唔可以放上黎 thx

感覺都係好唔清 但唔該哂巴打

[url]

依個LOOK係幾時嫁

睇完rmpw
幾好睇
聽日睇dear sister

幾時又有新劇

好心痛 我bb

失戀朱古力戀人前傳

松本潤個仆街
呢套劇係咁同石原kiss
Btw 石原2014年d劇都有好多kiss鏡頭

石原最有女人味就係呢個時期

石原d近照係邊搵架 好似之前生日個d相咁 line?

石原bb

幾時有新劇

我認為和尚

真。前傳？ 鍾意佢依個look 邊度有得睇

係假嘅

呢套係03年小雪同松本潤嘅寵物情人
石原好少戲份

我入坑係睇bull doctor
以前無線播
睇睇下覺得好好睇同石原好正
明明個期做緊朱古力
個陣我仲覺得佢好姣
點知睇完bull doctor就沉咗
之後不停睇返佢啲劇

第一次識石原係喺戲院睇貞子3D
一見鍾情

跟住就係睇rich man poor woman入坑

貞子講咩嫁, 有冇死

恐怖鬼片
最後冇死，不過續集冇佢份了
香港戲院上過

哥斯拉最淫賤

佢幾時有新劇？

有冇人有link睇呢個？
之前睇過搵唔返 又唔知邊集
好可愛石原句對白加埋個動作

首映個look

up咗一小節，水川勁無奈

好可愛

推
幾時有新劇呀

前田里美

唔識日文 篇文講咩

感激
真係超可愛

我反對

感覺條仔似玩玩下
好似得北川景子叫嫁得最好

幻覺黎既je,嚇我唔到既

大家有冇靚wallpapers 分享比我

有冇清講下 想follow返

佢朋友放上ig

咁但係佢本人用既社交得line? 咁你地點搵佢近照

有D係寫真照黎 微博果D可能有

可以follow 下d微博group
佢地會有多d新消息 同埋佢地好似係石原既唯一字幕組

石原 有official line 但有劇先會update

唔該哂 我本身down line就係為左石原

真係十年都唔update一次

Unnatural 入石原坑，睇完即刻補埋校閱女王，宜家每日都要見下石原bb先訓得著

睇埋朝5晚9同朱古力啦

石原d綜藝都好正
vs嵐 (rmwp 進擊的巨人 忍者之國 果幾期)
nepleague
人類觀察
劇既特典

nepleague正, 答英文
仲有個係同unnatural其他演員玩既, 對手有99.9 season 2, 都好睇

上面巴打都po左

琴晚睇左 石原B靚到痴線

佢上勁多vs嵐
有集vs嵐 5條友同石原示愛

呢集我記得
勁正

唔知以為二宮和也真係求婚
另外有集同阮兆祥去金澤都好睇
冇人認到石原

邊個阮兆祥呀

櫻井翔
唔好意思 我成日覺得佢兩個有d似 sor

主持美食生死戰嗰個似啲

頂你！點解要咁侮辱佢
btw你地講個啲綜藝係交嵐，唔係vs嵐

吉村崇？

有咩分別兩個？

唔同節目，vs嵐主要玩遊戲
好想睇石原玩抽鬼牌

可惜冇上過去baba嵐

今年新年節目 未睇既快啲黎睇啦

第一次好似同千秋王子上呢個節目

今次著和服好撚靚

和服本身好襯佢
應該拍返套戰國劇扮公主

想問下咁多位巴打 依張相有無出海報or任何實物 J到出血

上次講野好咸濕

無

有冇人有校閱女孩ep01線上link?

1024x576 人人殘中+日字 要唔要

有聰美就要

呢套我都未睇過
要

其實我都未睇

終於有時間睇左佢去西班牙🇪🇸果個trip，正到呢
買調味料同帽果到可愛到
仲要見到去到尾架彩虹，佢個staff就爽

仲要買埋對襪比佢 超溫暖

餐餐飯都2人世界
唔知埋單幾錢

Unnatural第二季有冇講大概幾時出

Line 點樣follow石原里美官方account

試下開條link

邊到有得睇返失戀巧克力職人

終於睇完石原去西班牙
食極唔肥

呢個真,好似從來無見佢肥過

因為佢係完美

来自日刊现代的新闻：石原里美和福士苍汰将W主演7月开播的TBS火10（周二晚上10点）新剧「天国餐馆」，改编自佐佐木伦子的人气漫画，是一部讲述了以创造理想的法式餐厅为目标的女店主以及被她选中的厨师和工作人员们所编织的人性化电视作品。

7月

石原係唔係未做過主廚角色

重有半年

香港邊度有得訂/買2019年月曆

日本見到

GO AMAZON JP

石原主持個music hero得一集？

好想比聰美派帽

想問有冇石原AN機 wtsapp stickers

綠色啱哂你

佢對眼識發光咁

THANKS

聰美咁完美 點會派綠帽比我

Btw個呀叔都幾搞笑 個節目好好睇 快啲拍多幾集

睇緊朱古力 就黎睇到爆血管
邊睇邊屌
我下個月去東京 想請問邊度有得買2019掛曆

朱古力個設定真係好撚sad

一齊入嚟討論下

最尾竟然大左肚無同松本潤一齊

btw呢張圖她好正 求高清版

有冇巴打買左本寫真？推5推薦買？

呢度應該9成巴/絲打都買左
同埋邊有可能會話唔推薦

所以我都係買左

無理由唔買

啱

點解佢話寄唔到香港地址嘅

寄到呀 我都買咗

你填左咩地址？

自膠 原來已經落左order自己戇鳩又撳多次

一開始係amazon買野就停唔到

好想睇石原 咩都好

有冇人睇過石原早期嗰套晨間劇「開朗家族」
因為冇字幕組做字幕所以冇心機睇

朝五定朱古力呢2套都好正，分唔到邊套係佢顛峰時期

朱古力

鐘意朝5晚9多d

啱啱睇返真哥斯拉，聽佢係咁講英文

留名待J

Unnatural 嘅佢真係好屈 抵佢攞第一

你想J乜

J我老婆

我老婆嚟

恭喜發財

新年明けましておめでとうございます🌸

って…笑
ずいぶんと遅ればせながらで申し訳ありません💦苦笑

年明け早々、
アンナチュラルの再放送や、音楽番組、旅番組、さんまのまんまと色々と出演させていただきました。
見てくださった皆様ありがとうございました⭐️

2019年は盛りだくさんの一年になります🎵
上半期に入らせていただく2作品はどちらもコメディー作品です♡沢山笑い溢れる撮影になったらいいなと思っています☺️
そして下半期は、入り口から関わらせていただいた作品に挑戦させていただきます！想像しただけで震えるくらい楽しみ💕

そして実は今、せっせとチビチビとニヤケながら手作りしているものがあります！笑
ファンの皆様喜んでくださるかなぁ。すくい取れてるかなぁ。とワクワクしながらある物を手作りしています♪♪
そう遠くない内にお知らせできるかと🎀お楽しみに💓

もう正直やりたい事や挑戦したい事が多すぎて、それが形になりそうでワクワクが止まりません🧡

今は只々、楽しくて仕方ないです。笑

今年も全力でお仕事を堪能します❕本年もどうぞよろしくお願い致します🔺

石原さとみ
（32歳になりました♡）

From line

有冇翻譯

推

今年も舞台やります❗️❗️
うれしーーーーーーー🌸

去年の「密やかな結晶」終わりからプロデューサーさんとずっと話してたので、やっと皆さんにお伝えでき、本当に嬉しいです‼️

息遣いが聞こえるような距離感で生っぽいシュールな舞台芝居を勉強したく、今日に辿り着くまでに、沢山リクエストさせて頂きました✨

想像力を掻き立てられる脚本に、ステキな劇場、素晴らしいキャスティングに鳥肌が立ちました。勉強の欲が強い今、吉田鋼太郎さん演出のもと、最高の時間になる事が容易に想像できます！

「アジアの女」
8月稽古9月本番！
Bunkamuraシアターコクーンで上演します！
地方行けずで申し訳ありません！！！！

応援してくださる皆さんに今年もお会いできるのが本当に本当に嬉しいです⭐️
ぜひお時間があれば劇場へ足をお運びください♡お待ちしております！！！

求翻譯

以下係COPY自微博石原里美閒聊會

今年也要搞舞台劇❗❗
開熏——————🌸

從去年的【秘密結晶】結束之後我一直在和製片人討論新的舞台劇企划，現在總算能告訴大家了，我真滴很高興‼️

因為想在能聽見彼此呼吸的距離里學習現實感強烈的舞台戲劇，在今天之前，我已經完成了不少任務✨

能夠激發人們想象力的劇本，以及精妙的劇場，絕贊的演出陣容令我激動不已。在我學習慾望高漲的現在，參加吉田鋼太郎先生導演的舞台劇，是我能夠想象到的最棒的一刻。

【亞洲之女】 8月排練9月上演！

將在BANKUMURA THEATRE Cocoon上演！

不能去外地真的非常抱歉！！！！ 今天也能見到為我加油的各位我是真的真的非常高興⭐

有空的話請一定要來劇場看呀♡我等你們哦！！！

好似話個角色係有精神病

輕輕一推

好想去睇

證件相石原

2006年架啦喎

但係都係好靚

越大越靚

舞台劇

啱啱睇完校閱女王
比想像中好睇好多真係
結局連sp都帶到個主題出嚟
繼unnatural
係我覺得石原第二好睇既劇

依套戲抵睇 睇到佢百幾個LOOK 幾分鐘就換一套衫

好似話佢自己襯 好勁
劇情都好睇

SP個集有一幕男主角搭住石原個胸

唔好再講

肯定掂到波邊呀!mola mola

菅田將暉

抽水

你地唔講我都無留意呢幕

一睇已經好突兀,正常應該攬腰,條打靶仔擺明抽水

重睇左Rich man poor woman 硬係覺得本身個結局係唔錯 SP結局唔夠sweet

石原B情人節快樂

睇咗一集unnatural就入咗坑
石原BB 今晚追通頂先

好想佢快啲上劇
套高嶺真係頂唔順放棄咗

有石原和服look,睇完unnatural挑戰下先

高嶺睇十次先係真fans

紮起頭髮真係幾好睇

咩look都好睇

點解石原唔玩sns？

近排睇木村D舊劇 好想石原同木村拍返一套 話晒木村係電視劇一哥

而家嘅木村不了
同埋同木村拍得都肯定個主演係木村唔係石原,我輸願睇里美B主演嘅劇

岩岩睇完失戀朱古力職人同校閱女孩

Unnatural 朝5晚9同埋rich man poor woman呢 睇埋啦

朱古力真係最正

Unnatural ko左
最鐘意校閱個角色
朱古力太臭雞

校閱雖然成日都花枝招展,但unnatural入面個三澄又溫柔又成熟,有女人味好多

三澄正呀 但唔夠河野悅子可愛

唔同時期既character都有特色
無論點樣都

花王新CM

satomi potter

USJ新promo?

yes

我前排開始睇unnatural 啲frd係咁推介我睇
睇完即刻愛上里美b呢兩個星期睇晒失戀朱古力職人同朝五晚9
完全迷上左感覺佢完全可以係百變 戲路超廣

黎緊5/6月會去

睇埋rich man poor woman

諗住睇埋校閱女孩同親密姐妹先高嶺之花係咪幾悶？？

高嶺真心唔洗睇 你未睇既入面睇左校閱先 跟住rich man poor woman我覺得好睇過Dear sister 同朝5晚9一樣咁sweet

明明石原都係女神級 但點解結衣post多咁多

無新劇
同埋我開集中貼開得遲

有咩廣告雜誌都cap下圖放上嚟傾會推得快d

收到

呢期冇咩劇
不如大家講下自己邊套入坑
我就朝5晚9 加 rmpw

暴走法醫

就係早兩三個星期睇到唔知邊個巴打講unnatural入坑

法醫 好pure

唔知點解佢食野個樣真係好好睇

東京鐵路啲廣告集集都搵佢去食嘢

高嶺係唔明個編劇想點 冇爛尾算係咁
大小姐個性格好正 插花嗰陣又好睇

頂唔順個男主 真係好撚樣衰

see through

佢演得幾好 反而頂唔順個妹同老母

睇完佢呢套食野之後
出街成日都睇靚女食野有冇合埋個口

其實通常有冇合埋口?冇乜特別留意d女食野

好想同里美瘋狂食嘢

睇場合
幾個女仔一齊食果陣通常都唔合
如果佢地注重啲個場合(例如有靚仔/貌似長輩上司唔熟嘅人/高級餐廳)
就會盡量合 但係𡁻野果時都係合唔晒
不過里美係合住𡁻完晒先再打開
你出街不妨留意下

搵到呢段係冇合埋晒個口,可能熱得滯

殘體勿屌

雜誌「Ginger」4月號 石原里美專訪

石原里美女士所感受到的 人生的方向是？

綻放的笑顏，銳利的眼神，妖豔的嘴唇，憂鬱的表情……

在自如的表現之中，堅韌的內心和柔軟的姿態若隱若現。

那種平衡是從何而來的呢？從與支持著石原里美的朋友們的緊密聯繫，到石原里美活著的目的，細細地為你講述她自身的話語。

iiiiiiiiii

我的寶物，沒錯，就是「友情」。

相聚，聊天，盡情歡笑。

這樣的話，很自然地就能得到心靈的平衡。

會覺得「無論發生什麼我都是無敵的！」（笑）

朝著明天前進的活力，噴湧而出。

——————

常常示弱 也得到幫助
依賴別人 也接受請求
這讓人愉悅
人生中最重要的事物。那就是「父母與朋友」。

我的幸福的標準，取決於能與他們再相遇多少次，再聊多久。

彼此影響，互相給予安全感，共享新穎的價值觀。

我覺得這份支持讓我變得強大，成為了我的溫柔的源泉。

特別是和朋友相遇的時候，總會笑著。

聊著無聊的話題，只是笑著。

大家的個性都不相同，在交流之中，

會有「我也是這麼想的！」這樣有強烈共鳴的朋友，

也會有讓我覺得「等一下，試著依靠那個人吧」（笑）這樣、

能站在對方的角度給出「我覺得是這樣的心情吧」之類的客觀意見的朋友。

所以把那些朋友們聚在一起的話，能發生很強烈的化學反應。

因為所站的角度不同，所以意見不同也是必然的。

「原來還有這樣的看法呀！」這樣恍然大悟，不知不覺間也理解了對方。

大家的共同點，就是能平衡「示弱的力量」與「支援的力量」吧。

所以我沒有什麼個人的煩惱。

我常常對人示弱，也得到了幫助。

我總是依賴別人，也接受了請求。

因為得到了支持，所以明白要去全力支持別人。

與了解我、信賴我的朋友們相遇，

為我迷茫而又搖擺不定的心注入了能量。

不知不覺就得到了心靈上的平衡。

和無可取代的摯友一起度過的，無可取代的時間。

這就是我的平衡之術。

——————

能依賴的朋友就在身邊，這真是幸福的事。

誰要是情緒失落了，我們很自然地就會聚在一起給她鼓勵。

有這樣的朋友是我的驕傲。

——————

深入考慮活著的目的 就能讓人生更好地向前
從前「只是一味接受」的我，以拍攝電影而前往非洲為契機，開始改變。

沒有人認識我，也沒有共通語言，還有在那種環境裡的嚴酷的拍攝。

當時還不成熟的我，連表達自己的真心都做不到。

「人的力量到底是什麼？」「怎樣才可以去鍛煉它呢？」

【注：人間力，日本文部科學省將其定義為「在社會中，一個獨立的人能夠不屈不撓活下去的綜合能力」，也有「一個人對於他人的影響力」等說法。 】

這樣一直反省著度過了一天又一天。

在這種時候能信賴的果然還是朋友。

聊了許許多多的話題，條理也逐漸清晰了。

「你為何而活」這個問題的答案也浮上心間，

人生的目標一點點確定下來。

於是因為意志變得明確，所以每一天的選擇也變快了。

不再依賴別人，而是靠自己，所以產生了價值，產生了快樂。

很不可思議的，變得容易活下去了。

————————

不過呢，如果把找到平衡的女性比作一個美麗的圓的話，

現在的我一定不是一個正圓，到處都是缺點。

像是會把應該做的事往後拖延，沒有持續力等等的弱點。

因為我是完美主義者，所以非常討厭做不到這些事而責怪自己的地方。

人肯定是不完美的，別人都能接受這些，

但是一到我自己卻不能允許這樣，這也是無法取得平衡的地方。

我的理想是，接受有缺點的自己，向著更高處前進。

這樣的話，我自己的能力也會變得更廣泛吧。

————————

因為有他人給予我的幫助，我也想去幫助別人，想盡全力。

包括我自己和別人在內，想要變得更強，更溫柔。

想成為柔韌的女性。

第一張佢手放邊

USJ個CM出左啦,對眼又係識發光咁

好似係7月

而家啱啱睇到第五集,其實對比起其他日劇,高嶺之花d鏡頭係有心思d,製作水準係唔差,可惜劇本真係shit,浪費晒石原d演技同個靚樣

換左手機冇哂石原啲sticker
有冇巴打知ios點攪

去返上個post download

又攞獎了

恭喜石原B

東京地鐵廣告

三月

遞水果張真係

張張都好正

好pure

I go to school by bus

又星期一

東京地鐵。。。

推推推

睇校閱啦 真心carry

近期黎講校對同unnatual真係值得再重睇

高嶺之花=垃圾
懷疑個編劇智力唔夠80

靚

btw你地喺邊度睇里美d舊劇集?好多都好低清

呢套垃圾得石原係值得睇

我夾硬死頂睇晒,睇到後半一冇里美b嘅場口即刻fast forward

雖然大家應該好憎男主角....不過呢張圖實在太正

Suntory CM

好想飲

飲佢飲淨個杯

又上雜誌cover

好撚靚

下個月去日本日日飲

新髮形好正

ついに解禁✨✨✨
2017年9月に発売された写真集「encourage」に別冊をつけたスペシャルBoxが5月発売されます🎀
先日ちまちまニヤニヤしながら作ってるって言っていたのはこの事です‼️笑

もうね、盛りだくさんですよ。ザ・手作り。そしてこれでもかってくらい私の頭の中や身体の隅々まで赤裸々にしております♡笑

よく聞かれるんです。

美容や健康のために何してるんですか？どうやってメイクしてるんですか？何食べてるんですか？友達とどんな事してるんですか？素顔ってどんな感じなんですか？好きな事やモノってなんですか？

正直そこまで聞いてないっスみたいな事まで一粒残らず、かなり多く細かく細かく細かく、全て書きました‼️

作ってる真っ最中ですが、
本当に面白すぎて、、、笑

2年前もこれでもかってくらい作りましたが、まだまだ私の中身は進化してるし無限に見せてない所がありました。笑

みなさまに楽しんでいただける本が出来そうです✨

ワクワクしながらお楽しみに💕💕💕

翻譯：
終於解禁了✨✨✨
2017年9月發售的寫真集《encourage》附有附冊的特別Box將於5月發售。 🎀
之前說的很開心的就是在做這件事‼ ️（笑）

真的是超級多內容哦，還是純·手工。這樣一來，我腦子里和身體的各個角落都變得赤裸裸的♡（笑）

我經常被問到：為了美容和健康做什麼呢？怎麼化妝的？平時吃什麼呢？你和朋友都會做些什麼？素顏是什麼感覺？喜歡的東西是什麼？

會讓大家想“我才沒有想知道那麼多啦”這樣的，相當多細節，全部都寫了出來啦‼ ️

雖然正在製作中，但是真的太有趣了。笑！

雖然2年前已經開始做這個了，不過，我的內心還在不斷進化，所以有的地方沒有無限地展示出來笑。 ✨
感覺是能給大家帶來樂趣的書哦敬請期待。 💕💕💕

簡單講即係encourage寫真集有個special box會跟多一本書,唔知本書會唔會有新相呢,齋字嘅話睇唔明都唔知買唔買好

上房

好靚呀

原本已經買左本又要再買過

除左本寫真之外多左本書係里美嘅sharing

之前入左醫院
我會勤力啲推post

巴打唔好再打啦,一陣又入廠

唔關打丁事

樓主搭個架巴士撞尾板?

屌啦
做手術姐

睇完朝五晚九
又加左分係我心目中

幾時有新劇追

楓林網⋯⋯DramaSQ⋯⋯

香港有無得買呢本

個唇真係.....
巴打係咪比石原chur爆左

點解可以咁撚靚

試下去sogo11樓搵可能會有嘅

痴撚線
從來無攞過石原做打丁素材

點會用女神打丁

Miss Junko
有冇睇埋其他

睇完校閱再睇朝五晚九覺得兩個角色好似

其實除左unnatural 感覺上石原d角色都係差唔多（高嶺之花都有一半時間係平民）

見係佢~我都會買黎飲

原來我同石原里美同一日生日

香港有？

封面靚到

USJ新cm

豹紋里美
btw,人呢

無人

下個月去日本希望買到さとみ既周邊返黎

背脊

上面個張會唔會屈機左少少

平陰好得意

里美去左USJ呀,我都想去

但下面個幅個陰......

呢兩張相證明左里美係越黎越靚

下面個陰都好高質

I mean下面果幅個陰

笑得好靚呀

邊度有得買

唔知
可能去啲書店搵下

今日仲喺USJ

好撚有氣質

呢幾日去USJ就正

好屈機

里美會負責傳2020年東京奧運聖火其中一棒

東京2020聖火接力公式大使 女演員·石原里美

2020年東京奧運會·殘奧會的大會組織委員在本月20日，在東京都內召開會見，聖火接力的大使由女演員石原里美（32），搞笑藝人組合SandwichMan，男子柔道金牌冠軍野村忠宏（44 ），殘奧會運動員田口亞希擔任。

石原在今日，通過視頻發表了以下信息：“知道這個消息的時候很驚訝，但因此也使我切身體會到了該承擔的責任。我將會去拜訪聖火接力員和全國的各位，並將收到的消息完整的傳遞給大家”。 SandwichMan組合的伊達干生（44）也困惑著開著玩笑：“真的就用我們沒問題嗎。只是靠國民好感度居然能走到這一步，我是不是登頂了…”

石原他們將在今後參與關於聖火的廣告活動或是PR演出。相關人員表示“我們參考了知名度與人氣調查之後，認為他們符合聖火接力的主旨形象，從而決定的人選”。其餘大使也預定將在今後隨時發表。

做宣傳大使係咪有得做埋火炬手架?不過里美夠資格做火炬手有突,個形象又幾啱,照計做埋火炬手都唔奇

係火炬手

竟然唔揾嵐

2020已經散左band

全素顏

奧運暑假搞喎清同埋嵐2020年12月31之後先活動休止喎

石原形象真係好

連續三年成為「美的」雜誌讀者投票「最想擁有的臉」No.1

靚到

2020要去日本了❤️

世一巴

靚到真係好癲

好想快d睇到石原新劇

去睇奧運，順手探下石原bb

推一推

好似20幾歲靚妹

越大越有女人味

睇返同佢同差唔多年紀個d日本女星
好似長澤,上戶彩
就覺得里美真係好癲,keep得超好

同石原同期應該得番結衣係keep得好
長澤，戶田，夏帆呢堆殘到

都唔知點解日本女星可以keep得咁差
好多二十尾就開始崩壞

結衣30都好似20咁無咩變過

今期強國版ginger封面

黑色個套衫好型棍子

自從睇完校對之後，我已經覺得佢著咩衫都一樣carry到

校對個d衫真係得佢carry到

反而我最中意佢dear sister個look 好可愛

有，便利店見過

佢新嗰套地鐵飛開始出貨啦

是咪著和服戴貝雷帽個look?

係，10月到3月嗰6張

佢d地鐵飛好難儲得齊

喺第二個post偷過黎

有無無水印版

搵唔到

佢之前要去指定站口買嗰啲比較煩

我依家都應該係齊既

十月有劇了！

夏季劇七月喎

忍左好耐

買左了

巴打本本都買定覺得靚先買?如果本本都買真係破產都唔掂

腳+背脊
鳴呀

時尚女王

真係好有女人味

又有志樽淳同岸部一德

哇屌最尾果張

福士蒼汰

係邊到買？

find my tokyo又黎啦！好想同里美瘋狂食野

7仔

東京地鐵海報

有新劇？？

夏🌼7月スタート
TBS火曜22時‼️連続ドラマ【Heaven？〜ご苦楽レストラン〜】に主演させていただきます🔹

フレンチレストランのオーナー“黒須仮名子”役なのですが、漫画原作もドラマ台本も、もうエピソードもキャラクターも面白いです❗️笑

コメディ作品は、やっぱ難しいけど、撮影はハッピーで楽しくなりそう🎵と期待しています(o^^o)

キャストが発表されましたが漫画のイメージ通りでハクハクします♡
ドラマや舞台を観ていてお芝居ご一緒したいなぁと思っていた皆さんだったので、緊張しますが、沢山ツッコミを入れていただけるよう楽しみながら挑戦していきたいと思います✨

放送はまだ先です(汗)
皆さん、首をながーくして待っていて下さいね(*^^*)🔸

無時無刻都有佢既踪影

【石原里美的新剧来了！】

🙋石原里美将主演7月TBS火10剧「天国餐馆」，共演包括福士苍汰，志尊淳、胜村政信、段田安则和岸部一德。

[心]该剧改编自佐佐木伦子的漫画「Heaven？～ご苦楽レストラン～」，将会是一部情节出人意料的喜剧。

[干杯]石原里美的角色是立志于打造法国餐厅的美女老板，有钱、任性、不走寻常路，但是关键时刻又能爆发出惊人的领导力。任性到把餐馆开在墓地旁，隔壁是殡仪馆，原作中有非常多爆笑的展开。这个夏天，一起看女士的喜剧的吧~#石原里美[超话]#
微博 殘體勿屌

夏季🌼七月開播
TBS每週二晚間十點‼️我將擔任連續劇『Heaven？～苦樂餐廳～』的主角🔹

我演的角色是法式餐廳的老闆“黑須假名子”。不管是漫畫原作、劇本、每一集每個角色都很有趣❗️（笑）

喜劇作品相當不容易，不過感覺拍攝過程好像會很有趣的樣子🎵我非常期待(o^^o)

演員名單已經發表了，我覺得和漫畫的形象一模一樣啊♡
大家都是我看過連續劇或舞台表演的演員，也是我一直想要合作看看的人們，雖然很緊張，但我會努力帶給大家一邊享受並一邊想吐槽的劇的✨

距離開播還有好段時間💦
各位、請慢～～慢慢慢等待喔(*^^*)

好期待

正到核爆

臨訓1推

七月先有新劇⋯⋯

七月就有新劇啦

仲有3個月

忍埋佢

里美可愛過個兩隻吉祥物囉唔該

不能同意更多

朝早1推

唔好成日討論我老婆ok?

Sorry for直譯

我每天都試著去LINE

在電影“財務結果！
我們將扮演“Seisen-in”的角色！ Nakamuragumi，自“運動鞋之鄉”

關西方言化妝完美
像Chungomikura這樣的豪華演員中的一部嚴肅的喜劇，我從來沒有見過它

它在今年冬天被宣傳❕
我很期待

順便說一下，
今天4月2日“Shinobi-no-kuni”TBS 20:57-我將播出第一個直播的廣播節目
如果你喜歡今天令人毛骨悚然的國家，你必須絕對喜歡“財務結果！
請同時享受🌸

連日LINEしてみたよ♡笑

映画「決算！忠臣蔵」に
“瑤泉院”役で出演致します！「忍びの国」以来の中村組⭐️

関西弁のばっちりメイク❕
豪華なキャストで真剣なコメディ☘️こんな忠臣蔵、観たことないです❗️笑

今年の冬に公開です❕
お楽しみに🔸

ちなみに、
今日4月2日「忍びの国」TBSで20:57〜 地上波初放送するよ♡
今日の忍びの国が好きな人は絶対に「決算！忠臣蔵」も好きなはず❕ほんとに🔸笑えてハラハラして学びある映画！
どちらも楽しんでください🌸

google translate

我真係好鍾意睇佢食野個樣

每次食野個樣都好幸福

佢呢個頭好靚

氣質

睇片仲正

不嬲都正

好想做塊雞扒

你做漢堡包我做塊雞扒ok?

gay po

i love her

いしはらさとみ

想點

破壞里美嘅女神形象

百變女神

邊度有得賣

石原是我妻
結衣是我妾

好型

冇圖齋推

睇見出面d戶田post
好慶幸石原調番轉越大越正

算啦,唔好同其他女星比較,廢事嘈
但里美真係32歲個狀態fit過22歲

去完東京返黎就收到了

同一套黎個合集

背面係咩黎?

紀念車票?

你可以儲到咁齊

仲有兩套之前既

戶田以前都好得意

大陸網頂住先,好想同里美攬攬

佢晚晚同我攬攬

買咩？

jr車飛?btw下個月去可以買里美本寫真嘅special box

終於飲到老婆代言既啤酒啦

其實D車飛用唔用到？

梗係用到不過有限期

用到，有期限啫

喺日本?

係

仲有好多老婆係到

我老婆真係幾勁下

巴打可唔可以幫手買返黎

喺香港要買都買到啦

係呀, 但已經買左encourage

有興趣留個TG
機場見到幫你買都得既

右邊個張靚到

係張張都咁靚

唔好再貼呢張相俾d鹽濕仔意淫里美啦

里美又又又攞獎,你玩晒啦

繼續拎,多d人氣

黎緊6月會過東京, 當地買唔買到呢d 車票? 係咪一定要成套買?

應該冇啦，限定出售7000套，今年1月訂既

7000定5000我唔知有冇記錯

真係想要Y拍jp都有既，價錢問題都係

unnatrual真係值得拍第二季,就算冇第二季至少都畀個SP黎吖

新舞台劇宣傳照,好靚

7月見
今次係做一個超自我中心但奇奇怪怪嘅餐廳主人

咁咪即係河野悅子

你地會一星期追一集定一次過追

一次過追晒點都爽d,但我應該忍唔住會個個星期追

same

一次過追啦
一黎唔駛吊住癮
二黎有中字可以更加易明
希望唔好好似上次套高嶺咁爛就好

上次咁爛我都每個禮拜追

早晨喇叭巴
但之後先睇可能比人劇透

今晚睇唔睇曼聯

我睇左頭幾集已經放棄，後尾差唔多飛住睇

早晨
我驚又捱夜睇西波
仲要係對疤

一定會個個禮拜都追
睇介紹應該幾得意
只要唔差過高嶺都照睇

今日整一張無哂隔離啲手
純顏色背景嘅wallpaper先

整完share plx

Ok I will

唔洗驚一定係西波
最後一場歐聯點都睇

多謝

高汁，多謝Ching

曼聯輸得好慘

抵啦專心爭四+重建啦

新cm,今次玩家庭主婦look,好想娶里美返屋企瘋狂同佢玩煮飯仔

人妻feel

無人推

岩岩追番unnatural 入石原坑
英文又流利
同長澤正美一樣
知性美

神作之一

話時話點解日本人英文發音係奇怪d，

好似話d教科書係會用片假名黎拼音,所以班友講英文好似講日文咁
btw,日本人黎講里美發音算好好架啦喎

前排睇完unnatural就入左坑，之後用左一個星期睇埋朝5晚9，校閱，dear sister同埋朱古力，睇完朱古力成個人好似釋懷唔到咁，有冇人都會好似我咁
諗住襯假期睇埋rich man poor woman佢，想問下仲有冇咩石原既戲推介？
btw，高嶺之花 第一集睇左一半就頂唔順，個劇情

戲我淨係睇過真哥斯拉咋

高嶺之花頭幾集都未算最難頂,睇到第三集打後真係受罪咁

係唔係得我一個覺得高嶺之花好好睇

你覺得好睇在邊度?
我真係一路睇一路屌老母

真係唔知噏乜鳩睇到中段以為佢想講啲好deep嘅野，點知到最後都係黑人問號

食肉

呢一幕都好正,睇完之後就入左坑

真哥斯拉唔錯

我覺得一般 但冇其他人講到咁垃圾

日本人講既道理有時難明d 都有可能關翻譯事

個劇情設定其實唔錯 女主先被悔婚 搵到男主本來諗住搵岩人 但中間知道母親既遺願 同埋知道月島流插花搵返另一個自己既方法（要有愧疚心）所以對男主悔婚多次 好彩男主做左幾個step協助返女主行岩條路

個劇情其實唔輕快 難明d 但我個人幾鍾意 特別係石原d演技 講難睇我覺得係失戀巧克力職人 成套野唯一亮點係石原'綠茶婊'既嗲功

戲可以睇幕末高校生幾好笑
仲有睇埋兩集世界奇妙物語

相隔30年既同學會，正

係呀
男人唔返工果套都OK
反而唔知石原版貞子係點....

喺戲院睇貞子3D認識石原，之後睇rich man poor woman 入坑

旺角有間地下影碟舖仲有呢套Blu-ray賣

コナン最新刊。アンナチュラルのミコトが載ってます。嬉しすぎて発狂しました。
めちゃくちゃ嬉しい。どうしよ。嬉しい。感動です。
青山先生ありがとうございました！！！

里美表示喺柯南度見到自己個角色好開心

俾你快左tim

同D頭髮好近距離

留個名

痴線，點解可以影到咁靚

いつも応援ありがとうございます！
あの、わたしのSNSはLINEの公式アカウントのみなので、今まで情報を送ろうと頑張っていましたが、なんか、かたいなぁーっと気付きまして。笑

なので、様々な情報はホリプロの公式サイトを見ていただいて私のここのLINEはものすごくカジュアルなものにしようかと思いました♡

私の癖で文章になるとかたくなるので、割と動画多めで更新したいと思います！
大丈夫ですかね？笑

今まで以上に気軽にチェックしてみてくださいね✨

さとみ

新舞台劇宣傳片

唔識日文

如果唔介意係強國野可以去b站睇,有中字

有內地字幕組製作石原主演嘅2003年晨間劇《晴朗家族》

宜家嘅進度去到第3週。石原喺42話出場

期待

主題曲

好正

絕無僅有里美性感大露背

我覺得本寫真d訪問比圖片更重要
微博有中文翻譯 睇完更加中意石原bb

好似唔係齊晒,佢本寫真個long interview我搵過閒聊會個微博好似冇

閒聊會有兩篇 另外「石原里美新聞台」有兩篇

thx,但仲有一篇都係冇人譯到

邊篇？

寫真集第150-160有個long interview,閒聊會淨係譯左2頁半,仲有成8頁冇譯

真係有神人走去譯

係喎 原來有咁多頁冇譯

平成最後一個CM,歡迎令和

笑得好靚,睇唔明日文照睇完

find my tokyo 個網得返咁少wallpaper嘅

有無Ching記得果時好似話石原bb本寫真會加多少少野再出，出左確實日期未？想入番本紀念

想知push

之前講過話5月,而家冇左影

好撚正

Nhk有個特輯講dna 有石原

平時覺得佢矮但好正
但呢條片做乜鳩
大撚左肚？

係 比我搞大

里美美

靚到咩相黎

好似係本寫真

好想快啲買

邊套

神劇unnatural都唔識?

未睇

先唔評論套劇入面有我老婆 本身Unnatural加埋首lemon已經係神作嚟 值得一睇

套劇本身都幾有追看性,加埋我老婆主演真係要睇完再睇

連登環球女神冠軍賽
石原順利進入4強

唔係final啦咩?
繼續大炒落去

啊係喎
決賽係里美對結衣

今屆我老婆唔會再輸俾結衣記得拉票

支持石原

五月了仲未有消息好想買

寫真特別版5月31號就會推出

但冇記錯嘅話上面張相應該唔係寫真黎嘅,似係雜誌相

劇情感人有教育意義
演員優秀備演技相貌
音樂動人可一再回味

正到仆街

pink

本身覺得佢好靚好演技
但聽過個係日本做生意又叫開明星雞既朋友講
佢有接客 幾萬就得 唔知真唔真

唔想搞大件事
如果真係的話文春炮晨早爆左出嚟啦
洗鬼你朋友講咩
走啦你

真係唔知啲人咩居心

平時見到d仆街玩抹黑都會幾嬲,不過呢個嬲唔落,假得滯

女神bb

石原都抹黑到落手係咩心態

佢拍個廣告都唔止啦 假到

幾皮野喺香港玩個model仔都未必得,其實佢咁都講得出口真係唔知究竟佢係當人弱智定佢本人係弱智

人紅自然多haters

我係咪應該開心

no,呢個係殘酷嘅事實

證明佢夠紅

已經可以預購特別版寫真 新果96頁別冊經大陸fans club買會送埋中文翻譯

已經可以預購特別版寫真 經大陸fans club買會送埋新果96頁別冊既中文翻譯

買左啦尋晚

我本身有本 諗緊買唔買

本身都有enourage,但見佢本別冊送埋中文翻譯就忍唔住買左

最近先迷上 買左舊個本 現在先出特別版

邊到可以預購？

經大陸fans club買就𥄫住呢個微博,佢話聽日有第二批團購,送埋中文翻譯

如果你話唔洗翻譯or唔想畀錢大陸佬賺嘅就上日本amazon都有得預購

我都買左了

你地係經大陸人買定amazon?
想要翻譯又唔想同大陸人買好矛盾

其實都係比錢石原間公司姐

乜唔係fans club咋咩？

fans club代購濕下腳咁實有架啦,咁但係實際上本寫真係喺日本買架嘛

哦～咁我都知算啦，都係要翻譯

我見佢話國內包郵，其實寄唔寄香港

佢係link去淘寶嘅,等於你平時淘寶買野咁

唔該清聽日試下先

想問下本野Amazon 限定定係會係日本書局有實體貨賣
因為我下個月去日本旅行 如果有實體書既話咁我到時先買
唔該晒咁多位大佬

而家係預購,5月31日之後喺日本各大書局都會出現架啦,你到時應該好易搵到

弱弱一問,有冇人買的時候可幫我買多本?錢不會少付的

已買有冇人知點解手機同電腦俾個運費唔同嘅?

集運同直送嘅分別?

咁岩有野要係森林買
一次過集過黎
一本書兩隻CD 都係70蚊運費

月尾去日本 到時先買

自己識少少日文，Amazon 訂
但去Amazon好似無分新同舊架分別一陣買番整舊版咪...

寫住encourage 特別版先啱,唔好買錯

唔該Ching ar，淨睇圖差d出左事

有私照又有新寫真

仲有成個幾兩個月，點等

呢張靚到咩境界

求大圖

岩岩話加碼有埋正冊192頁+別冊96頁全中文翻譯 聽晚7點開賣

正冊都有翻譯

良心

又係一個鐘賣晒

咁之前買落嗰啲係咪都會有全套翻譯？

yes,放心

三批共1120本 500萬yen了

無知一問

究竟應該係叫石原里美定石原聰美？

不同媒體都有用呢2個名

其實最最最正確係聰美,聰明又美麗咁嘅意思
不過叫里美好似順口d

搞手最開心 收咁撚貴都咁多傻仔買

別冊封面

講錯,應該係特別版個boxset封面

係到偷圖再執左少少dimension, 接近1920x1080 wallpaper

好可愛啊啊啊

除咗ig仲有邊道可以追到新圖

我通常喺微博睇大陸fans club

已預購

有冇人有4k wallpaper

呢個笑容真係無得輸

多謝Ching，決定搵呢張做wallpaper

今日上日文班
個日本Miss用里美做教材

點樣做教材?
係邊到上堂,我都有d想學

播unnatural 同朱古力職人
教日常用語
銅鑼灣 均峰商業大廈
學校名就唔打啦
啲老師全部日本人
有個miss幾似結衣

新垣結衣定波多野結衣,btw有冇圖

新垣

巴打讀到咩程度?中班?我上緊初班

我都係初班

初班都係日本人教?

係
個miss姓中神

黎緊諗住報N2, 自學
跟住2020就可以同女神見面

自學

巴打勁

因為讀u嗰陣有minor日文，同埋有人一齊考，所以應該ok

石原里美的柚子play list有甚麼歌？

未聽過柚子,遲d上spotify搵返里美個play list歌聽下先

啱啱睇wiki
發現菅田將暉23就hi咗女神波邊，仲要錫埋添公平咩

邊有波

我唔理bra邊定波邊啦
總之抽水就唔得

咁高嶺之花個男主點計 有埋床戲

mola mola

我屌晒佢地老母

柚子超正呀

好想快d到手

好正呀

老闆娘

all back都咁靚😚

7仔有BB做封面

香港7仔？

係呀
啲相雖然睇過哂 但拎上手睇真係唔同的

写真集encourage特別版♡

完成！！！！

もう嬉しくてたまらない。泣

早く、もう、早くみんなに見てほしい。

5日後の、31日発売‼️

ぜひ手にとって見てね🌸

想殺死人咩

kawaii

中文翻譯

女神嘅女神look

我永遠愛石原里美

老婆永遠都係老婆，無人取代到

反而好奇拍呢輯廣告食咗幾多包糖

佢都食慣架啦,之前拍失戀朱古力食得仲多,

落雨濕濕,唉唔撚驚

死開啦玩完你尾

你講乜

未食藥?

周街都係呢啲女，大把AV靚過佢，臭雞一隻扮晒嘢，死開啦

傻仔未食藥？

呢隻臭雞私底下咪又係被人屌到鬆晒，係男人都上得

咪理個痴線佬hater,得個幾督屁

Blocked

條友應該睇AV睇到上左腦

條片真係好正

俾個傻仔推一推POST
就嚟1001了

里美會傳奧運聖火

女神

已block呢個痴漢 卜你老婆

Show block user

好多小朋友以為講野唔洗負責任
所以都小左上黎
太撚多岸9仔

連續n年投球式

第六年啦,期待佢今年個投球姿勢有乜特別花臣

呢個cm真係好屈機

收到啦

你喺amazon買?

係啊

本日発売♡

写真集encourage特別版❗️

みんなの感想が気になりすぎるーーーーー✨✨✨

久しぶりにエゴサーチしよっかなと、もくろみ中♡笑

點都要買多本

你係日本當地 就算用dhl運香港都起碼隔一日

amazon早兩日已經出左貨

有上年黎香港嘅相呀

背景張相係邊個影

好似係仲有個男仔嘅,上年俾人野生捕獲個陣好似係有個男仔嘅

葡萄

人在大阪

如果你喺東京聽日直頭可以見到里美

[頂上戰推到完場]石原聰美 對 新垣結衣 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃決賽

一齊支持石原

聽日有咩活動？

東京奧運活動,聽日會著火炬手制服同埋會展示火炬

票已投

石原世界第一

有無details咁啱聽日飛去東京

時間:1130
地點係:東京ミッドタウンキャノピースクエアにて

除非你好早機,如果唔係我諗都難d,search過個地址喺港區個邊

屌我2點機

向世界出發了

要開新post了，推

新人報到

みんな楽しかったねー✨

たっくさんencourage特別版を持って手振ってくれてるみんなに会えて本当に本当に本当に嬉しかったです！！！！

朝早くから駆けつけてくれて、立ちながら見てくれて、遠くから大きく手振ってくれて本当に本当にありがとう！泣

正直あんなに沢山の記者さんやみんなが写真を撮ってくれてSNSで拡散もしてくれて、こんな機会なかなかないのでかなり新鮮で楽しかったです♡

アンバサダーチームとみんなとの集合写真も公式Instagramやtwitterでアップしているので是非チェックしてみてね🎀

涼しく晴れた空の下でトークショーできて応援してくださる皆さんに会えてとっても楽しかったし気持ちよかったです！！！

みんな来てくれて、配信も見てくれて本当にありがとう！

またすぐねー💛

一報到就收到Line

歡迎
真係好想儲齊d飛

我都收到好開心

對波鞋好襯

個妝似但個樣唔似個下慘呢

我都響大阪 邊度有得賣
之前奈良入過間書店全部都係工具書旅遊書果啲 都無寫真嘅

照計而家啱出應該擺晒喺當眼位好似睇架喎

d相好正

就黎1001，準備開新post

大勝

寫真仲要等成個月先到點忍呀

amazon下星期就出貨

唔記得大阪難波定JR難波隔離有間書店 琴日去喂完鹿返黎先見到呢間野 即刻狗衝上去揾

我買咗有粉絲團有譯本嗰隻，好似冇咁快